連尖沙咀都光復埋

Good. 還我香港

823人鏈 824機場觀塘 825荃葵青

今日好似多番人
海港城返工

手足們要再努力啲
光復香港！

好靚

今日東鐵好多蝗

那天早上，坐上了開往尖東嘅紅van

依家舒服嘅香港好可能係迴光返照嘅香港

黃台仰：香港真係好靚

８２３人鏈主題曲上線喇！！！
《香港覺醒》
Hong Kong Awakens

８２３人鏈８２３人鏈８２３人鏈８２３人鏈８２３人鏈

尖東未光復阿
日鳩日都一堆大陸大媽阿叔黎食飯霸廁所

上星期經過都feel 到少左人 好正

推

廣東道都好似少左D人(雖然仲係好迫)